9：59 pm 紅隧收費廣場大樓有大量狗

剛剛晚上9點59分， 蘋果記者現場報道中講述有讀者報料：
紅隧收費廣場大樓有大量狗隻。 大家小心